一人一堆成日撈亂既英文

唔知點解成日都撈亂imitate intimate同埋intimidate